2019 Summer Internship/ Placement (22)

搶樓豬做樓主

First

LM

樓豬呢

有冇人之前做過Wing Lung/China CITIC intern？

又一個po

Wing lung 收intern?

呢到繼續

FCAS

樓主slow

其實有冇啲咩二三線銀行收intern?

中1001乜咁多巴打咁想做樓主開postbtw quote返自己

有冇人知kpmg it service intern係點？

今日look look下 見到有人咁寫 其實係咪over左少少

我都收到

啫係點？
淨係報咗？

垃圾shinewing
究竟佢個online apply係咪流

我琴日都apply左

樓豬點睇

所以del左

巴打收到wing lung FCAS interview?

但係佢career page係叫人send email

有無人有hsbc apprenticeship嘅消息。。。phone in 完半個月都無消息。中銀apt test完都係

cls
咁我遲啲報QP都寫下先

KPMG apt test 想問下係咪要全部part pass晒？
定overall 過50%當pass?
Verbal 同 numerical 難到仆街

今日in左啦

認真咩 之前都有巴打直接禁佢個apply制

我兩樣都做咗

咁你收到interview 嗎?

即係睇overall? 我以為唔過50% = 收皮一直唔敢做

Jobsdb send
No interview

巴打咩bg

未
但佢都未dead 唔驚掛

非三大bba 我都係一個星期前先收到wing lung hr電話

Ching 請問係從邊個渠道報？官網定ctgoodjobs 之類 因為我衰左獲官網summer internship了 想第2條路報有多次apt test做

Pwc consulting offer god

上個禮拜miss咗loreal個電話宜家打返去仲有無機

學校有個job webpage見到job ad
不過都係要自己email cv俾佢

RSM 好似下星期岀offer 今日frd in完話我知 利申聽朝in

有無人有恒隆 swire resources 消息

有無人收過PVH interview?一個月之前報。。。

想知係咪除左verbal 之外， 其他都係用殘體中文做？我睇到咩留存利潤，域數字呢d 蝗名就頭赤

全英架

完全無消息.....

ching 報？

聽日interview 求保佑順利

請問邊度報

兩電一鐵收到interview嘅人係咪都係local uni
有冇外國巴絲收到

想問kpmg advisory interview 大約會問咩問題架？

Ching 收到interview?

咩dept？個個唔同

我都報咗無消息 但成日見佢出新ad

我係好似吹水咁

其實有咩做

其實有咩問題 conduct都話可以咁寫
btw 係chartered 唔係certified

利申 pass左level 1

有冇人知中信FCAS伏唔伏？

上個post有位巴打話仲收到PwC assurance interview? 佢約你幾時
到底幾時先肯出offer

Kp 直接出offer
Pass 50％應該唔會當pass
話晒咁多人做

Kpmg apt test 個 situational judgement 有一下我覆哂message 之後 macbook順手向右撥想上一頁 但仲有10分鐘 之後入返佢鎖咗 3個鐘之後有無得做返㗎

有冇人知boc係咪冇得Skype/phone interview

Pwc consulting

上個po未答你就爆左
Group in的話佢係要分2 team 去debate
之後輪流答d behavioural question
Wish you all the best

*gp in

唔會！

Ching 有HKEx clearing interview?幾時收到？

感激巴打！

同問

係咪得一兩題要用普通話？

都係問翻cv同behavioural questions?

management consulting

DOJ non law出咗offer比我
點揀好

Kpmg audit岀曬offer?

睇怕都係

[member尋日hr話clearing未finalize candidate[/member]

你有報？

點解咁講

上個星期左右in左 regulatory compliance

廣東話跟住你cv傾下計only

明明放左consulting 但ey 岩岩打黎叫我in assurance

有冇人下星期一下午in

Boc intern 同doj點揀好
我個friend 一樣situation

想問IRD intern係咪要5月中先會有電話？ thanks

起身拜一拜PwC Audit Offer God

無端端收到ey cut-e，但老早前做過

Pwc consulting快d出offer

Financial consultant係咪姓係賣保險

恆生FCAS

same

咁多人拜緊pwc consult offer god

而家都未收到

Which BOC offer did you get?
The BOCHK summer intern in HK？

Pwc audit offer god

Offer god

我過一兩日interview，你有收到finance department電話？之前申請咗？

同埋 bea (not ydc) 有無updates？
報咗1個月乜聲氣都無

offer god

Boc 出左？

Any news from P&G and Link REIT?

唔該曬

phone in咗啦，都係兩文三語問幾句咁
不過佢對我上一份intern好有興趣係咁問

介唔介意解多小小behave

希望識就有offer la

啱啱先做完

Boc released??

先Check 左有無fail，如果”passed second accessment”等多2日

做啲咩㗎？

boc HK 好似話4月初4月中出未有

想問startup intern 應唔應該做
利申報左On grad Trekker startup intern programme

我記得上年有巴打做過?想問下人工幾多，同埋學唔學到野

淆 mtr係咪算易攞offer

仲要放first choice 先有

你地係咩consulting?

普通gp discussion
唔關technical

Bochk 唔係四月中出下一round interview咩

想問KPMG 個apt test 係咪愈早做愈好？

有冇人今日in shkp

1st / 2nd in?

overseas first in

我聽到係出結果

係出結果

HK or ydc?

Thanks brother

係掛
我想問KPMG advisory 去到咩階段？

boc intern hk 喎
問過HR 4月初/中 直接出offer喎

Epd出咗interview

係咪擺2nd choice?

我等左成個星期都無應該唔擺1st就無

睇個樣似我擺咗第一

Pwc consulting summer intern offer released?

PwC Audit Offer God please

email 問左kmpg 收左皮

問咗咩？

我都想知 你幾時in？

actuarial advisory 其實大家忍唔住可以sd 去問

本來希望都唔大，連in都冇得in唉

Pwc consulting offer god
Hr

kpmg offer god

有無人知JPM Markets Seasonal 出左final in未

Technology ah ching

Bank of Singapore 開咗application

Thx ching

有冇人有報 mercer health intern？淨係見到jobsdb有但佢個網冇

有冇人有Weber shandwick聽日interview既invitation? 要點prep佢條discussion question?

In完hsbc ydc
同無in無分別

KPMG

phone in ?

Love you ching

放左第一都冇

yup

本地人定係海外問阿， 如果係本地人會唔會用中文問呀

我下星期三

我本身in過apprenticeship phone in
hr 打嚟話見到我近期in過 所以don’t spend time on these questions again just ask for your preference and see if u have any questions
幾分鐘in完

我係海外，似又係outsourcing
但上面有巴打話佢唔係outsource hr

可能見嘅人多所以佢分兩批問， 介唔介意講下頭先問咗啲咩呀

我真係無點問問題
對咗我資料，邊間u咩major year幾
然後問我想去邊到，之後邊個dept
跟住就同我講if shortlisted,mid April will meet one of our manager 然後就thank you for your time

In完MTR嗰啲係咪個個都會俾人問幾時可以開始返工

idk

咁耐我短你一半有多...

你apprenticeship 是否已衰左 and which division
我等緊Ydc

佢寫咗second online assessment passed

Yes la 個個都會問

就快又一日

又係乜都冇

無啦啦收到accenture問availability
佢係咪出interview之前會問一問先
Btw有人收到dtt s&o offer未等我死左條心都好

epd

有冇巴打收到HASE COOP Ebanking嘅manager in 唔知會問d咩呢

你係幾時報同報咩dept?

幾時in同咩dept？

ydc hanglung interview released

未in IT

Ching what bg

year 3

琴晚sd 完今朝已經收到

有冇人in 咗instalent Manulife 出咗offer

咩意思？

再問 有冇人有deloitte consulting offer

Health & benefit?

點解我係直接比人reject 左

MTR ydc 出咗interview

你就好啦，不過會吳會太快或者聽唔清

有冇人已經去過Ydc Mtr interview呀，應該係Group in

KPMG actuarial 都係risk team woo 樓主唔係話round screening 中咩？

又一日啦屌
PwC Offer God 照耀大地啦

Health and benefit唔係上年咩個日期？health intern jobsdb 有ad

有冇巴打知BDO limited intern伏唔伏？

我local啊 我報個個應該係剩係返8星期個d intern 黎

真心四間最好人hr真係kp
打去又會聽又有耐性

Pwc部電話直接hold起廢撚時理你

問一問ey 個written test 大約要寫乜

佢有好多個 唔知有咩分別

想知其實kpmg it service intern去到咩stage

你係幾時phone in？

佢呢份好似係連車馬費都無唔明2019年仲有呢啲閪野 仲要咁多人報

共勉之

'清楚下次會做翻好'絲打仲有無追post
有野想pm你問

有無中大ge同學仔收到GIP 個BEA 上海offer, 想知伏唔伏

yss thxxx原來仲有啲希望

係啊 介唔介意留個tg

急問 BEA上海 Corporate and Institutional Client division 伏唔伏

巴打幾時報accenture同咩function啊

你有無介紹咩post做咩位 個copy
錯手del左

Pwc consulting offer email just released

你留？

未見有
想去東京

你係報咩consulting?

My friend: CIPS TMT 唔知咩黎
應該係management consulting

真的嗎？

樓豬會唔會去in citibank fcas ?

你報咩

又要唔開心了

我報banking的

麻煩你

加油

推

我有兩個

無

利申：我都想有interview

我連ydc都冇聲氣

有冇人聽日in ey assurance

中港矛盾

AIA

我想問AIA係咪好伏
利申：報左

Swire summer intern 定swire properties?

如果我今日先apply 仲有冇機會有interview

利申：乜offer都未有

想問下KPMG apt test 可唔可以今日剩係做左logical reasoning 先，跟住聽日做 numerical 咁分開做？因爲真係好緊張，操唔切

想知係咪一 入左個login ID 就強制完成晒先比你走？

你唔close咪得

即係開住部電腦？唔關？

唔係兩個鐘interview 咩
我係問你會唔會in citi 而再defer 多一年，因為我都諗緊de唔defer

求巴打解答

又黎release

有無ching有pwc technology consulting offer?

想問ey advisory summer intern係咪過曬application deadline?

應該係，我都想apply

咩dept!?

可以分開做呀

簽埋約啦

出晒？

有冇 kpmg 報左audit 叫你轉tax 兼問你preference既人有offer?
想知係未process 我地呢堆 定係已經收皮

簽約嗰陣Hr話請大概3x人 未知出晒未

好似係，利申推左
1年HASE FCAS真係不了

樓豬defer 兩年

岩
我都收到一個placement offer諗緊de唔defer

我已reject 左CLSA 個assessment (summer intern), 得1 round 架咋, 大家加油, 因為小弟已經做緊buy-side analyst, 唔使同大家爭了

好人好事2019

巴打幾時in ?phone call invitation?

有friend係咁樣 上個禮拜已經簽埋tax dept contract

想問大家邊度intern?

即係入左個system login左之後如果做完一個，可以關左佢再開黎做？

咁姐係已經收皮
你個frd 大概幾時send email 講轉tax問preference

3月10號左右
過左三個禮拜收offer

我想問 大家通常會apply幾多個intern position

Pwc

求pwc audit offer
求ey audit offer
求kpmg tax offer

Summer intern

Hi

急，hsbc 約咗九點半會打畀我, 但我依家仲未收到電話

救命

我等多幾分鐘呀多謝你

遲左11分鐘

遲咗15分鐘我諗我要去問一問( 請問你哋知唔知點樣打去hsbc interview hr？)

Hktdc香港有開intern application?幾時報架

有冇人收到bea interview

試過HASE 係google 入面封confirmation email 有電話

Gmail

Video in 有

等咗半個鐘都冇，死啦， 其實填手機號碼係咪死罪

要填屋企？

係呀

試過 寫email同佢講話無人打黎話 佢會幫你rearrange

我都等緊

加油巴打 希望你都有offer

第一次收到video in
ching們可唔可以講一講大概做d咩

即係點？

我都收到
第一次做video in
大概係做d咩

邊間？

vid in 大家用手機定電腦做

Ihs markit in果條友好靚仔。。。

巴打係美國？佢話9:30 CST喎 應該係聽朝呀

似一手

比佢雷死，cst有幾個解法，我當左係 China standard time...

Vid in應該1次過

有無人有hkhs同link消息

係香港，既然hk 時間冇咁我準備埋今晚啦

yes la
但24 先dead再搞得嚟又5月
bea真係好慢

其實女仔interview唔著suit著一條翻工裙得唔得

你勁既話 你踢拖人地都狗衝請你喇

左面三部lift 去唔到 記得搭右面
差啲遲到

唔記得幾時了 問樓主好啲

Swire summer intern offer都派埋

見工唔著full suit 著咩

有無人in左hang lung intern?
收倒interview invitation email無寫係group/ individual 同我ydc同local都報左，唔知係去in邊個

shkp你地係唔係ydc

PwC Audit offer god

有冇人知RSM今次請幾多人？
利申：去完interview 見到好多三大

原來interview 唔怪得同lift 勁多人出RSM
有條人個頭完全冇梳過咁

offer?

KPMG advisory offer god

nom左無interview😫

想知hea ydc 問左啲口手
祝大家都有想要既offer

係 Released offer?

second in?

1st

仲有係人pwc management comsulting變到offer?

收

kp幾時先有消息

港燈 just received interview
唔知呢邊有冇人有報

電話？

我嗰日嗰個session 成20條友
望落9成都三大同Shienwing兩個世界

又出左新ad 有興趣可以報 cip global account management

自己嚇自己，原来鬼婆啱啱朝早開會所以無打比我，啱啱in 完，佢話揀你就四月尾五月頭打電話。

Shinewing 係點樣？
小弟冇去in

HSBC ydc

我都收到 你幾時in?

ydc/hk? first in?

咁遲仲有？係咪overseas

先電話後 email ching 咩 bg?

有冇人做過hsbc panel interview
係咪一對一 大約幾耐
有啲驚

咁快？ ydc？

有冇人有EPD interview
HKU有nom

yea 收到legg maxxx @wam 既offer

個人認為好過k記喎 去啦唔好哂

ydc boc係咪一定要擺第一個choice先有得in

咩department

`

Ydc bea 有冇知點in?

Hkjc 可唔可以報多幾個post

我都收到了 同問

Year 3?

岩岩send 左 等下啦 有人昨天有 我今日先有

樓主你幾時做apt test

我係乜都無收到

你係咪 first choice？

KPMG Tax

之前擺hsbc係2同3嘅巴打有冇收到phone或者manager interview阿

擺2但係fail左個test

我今日未有

擺2+pass成個星期都無好心唔考慮就咪叫人做

有冇人收到BEA video in?

屌我又冇

有人有領展香港intern消息未？

之前聽做過既intern講啲位係rolling basis 所以有機會已經full左
但佢地一年講幾廿個intern

係呀 你都收到？

Missed RTHK call
I know it is rubbish

Should be engineering dept.

有無人去左ydc hang lung group interview？想知大約會問咩

有冇人做過dksh it intern？
想知interview會問啲乜野

極之低

有無人知hkt/pccw幾時報 我去個網睇佢仲係顯示Internship 2018...

thx bro

各位有報kpmg ge手足加油

唔該曬👍

same
第一但未收到email
如果聽日都收唔到就收皮
boc 真心唔知佢點揀人

定我係汁n手飯
呢度有冇人之前有in 過clp it

big4都要請city啦何況rsm

details

有冇人收到Jakarta ETO offer?

仲未收到一個offer 睇嚟呢個暑假都係係咁先

去旅行

連interview 都冇

如果細公司俾offer你 但你一心想做既大公司s仲未有回音 你地會點做？

一日未簽contract 都仲可以reject

簽咗都可以reject
細公司唔理la
除非佢contract 有位陰你

我經學校

same
前年in 過 係group interview 黎 1個鐘4-5條友
唔知而家有冇唔同

今朝收到

Fin Soc大陸intern有冇update?

出咗offer好耐

有冇人有housing department interview

0interview 想死

晏就收到 call

咁我可以跳樓

應該末 call 曬啫 ching 咩 bg?

垃圾urban studies

我果陣時係一樣

Ydc?

No, HK summer intern

有冇kp tax消息

岩岩先交apt test ja

Pwc mgt consulting offer god

HK summer internship, not ydc

Dead 咗起碼一個月

As Watson 打電話問in唔in 但已經係上年10月時候報

聽日星期五

有無人有tricor interview?

有冇人in左恆隆？

係

有無人知JLL出offer未

到底證監幾時出interview

巴打做咩post?

好似係email
不過我冇
連政府intern 都冇不如再投胎算

KPMG offer god

今日大約5點收到電話

想做呢條team多d
收左另一條

YDC?通知左啦？

我聽日都中信FCAS face to face interview了

想問下有冇人知ydc mtr 去到咩stage

當r個interview 唔得閒就唔去了

今年有無intern 靠你啦KPMG

Same

Thx Ching

Me3

shinewing rsm係唔係剩揀accounting major
自己三大finance major收唔到interview
gpa 3

清你in咗未

點呀你地

自膠

成個risk advisory d 人走曬嚟

如果我地一齊有offer 可以一班人去食lunch

上星期一已經in左，但係仲未有Offer，係咪GG 咗

PWC offer

ibm可唔可以淨係報3個月

有city finance

好啊

你year幾
btw應該分別唔大

［member]其實我apply Tax ［/member]

0235

好撚多野做啊屌

我係上個星期一director in, 主要都係自介，吹下水，同俾你了解下Tax 做咩
我見嗰個係Tax & business advisory, 我諗應該係同一樣嘢

收唔到 email?

就算被人負皮都好
都要繼續拜
PwC Audit Offer God please

馬會intern 定hang sent intern好

我都想見你地😭🙏🏻希望有offer🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔係好obvious 架咩
你jc 個post 係勁料？

有冇人報咗米奇老鼠有消息？

Email or phone?

希望佢係未出Offer而唔係screen 走咗我啦

RSM offer god

你係好多post都留咗呢句

RSM唔係要有Nom先有得in？

想問下 Hang Seng summer seed interview 係見hr定直接見line manager? 因為email咩都無講

應該 Hr in 先? Ching what division?

有冇人有hang seng commercial banking manager in 等左2個禮拜都未有回音

三月頭報

係咪有人boc ydc 去上海有interview?

K記advisory 出咗offer!

In 完 CLP 求offer god

hs coop 出咗offer

玩完

Tax 呢？

咩advisory?
Btw congrats

我有，24/4???

我都收到，你幾時in

Deal advisory

諗緊，acccept咗個其他公司offer 點知佢而加先出interview

*accept

點解risk 仲未有

嗰女man

same 尋日交左apt test

有冇人收到hkt電話
佢叫我send cv同application letter俾佢
我好似失左憶咁唔知咩事

我拜吓offer god先

有無人有kpmg tax offer 或者消息知道佢幾時派offer ?

Anyone swire resources selection test

Rolling 係咪先in先出？

想知咩department

介唔介意講下你background

想問下間公司in冇講要帶乜可唔可以唔帶cv屋企printer壞咗

之前已經send過cv

三大gpa 過3

mkt

琴日收到email

又爆post